恭喜曼徹斯特攞到本土四冠王

曼城貢獻聯賽，足總盃同聯賽盃
曼聯貢獻最佳草皮獎
今季英超我哋曼徹斯特全能到仆街

樓主回能晒塘，認同請正皮

社區盾又唔計

計下季?

應該計季初果個

我屌你老母

係喎
柒咗自膠

依啲垃圾盃唔計

三十幾正皮

同城光榮既野你地識閪咩

牙奶同大腸一樣回塘到仆街

一齊笑曼聯好嘛

OK

計埋5冠

全部你分身黎
樓主出名波台之光

正皮左十次

我唔想反你 唔好再幫樓主

愛迷表示等睇利物浦拎歐聯振興利市

負評左，有高峰過先叫回塘，樓主從未高峰過

咪25啦，樓主高登年代ok高汁

樓主細蚊仔黎

獌咪痴黎